msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AstroBin Apps: Plate-solving\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-05 16:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-26 21:23+0200\n"
"Last-Translator: Salvatore Iovene\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz\n"
"X-Loco-Source-Locale: en\n"
"X-Loco-Project-Id: 108448\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.25 20210310-1"

#: loco:606b765229f20946c1545c55
msgid "Perform a blind solve"
msgstr "执行盲解"

#: loco:606b765229f20946c1545c56
msgid ""
"Attempt to solve with no hints. In most cases this will work, but it will "
"take longer."
msgstr "尝试在无任何提示的情况下解析。在大多数情况下，这可以正常工作，但是会花费更长的时间。"

#: loco:606b765229f20946c1545c57
msgid "Width of the field in degrees"
msgstr "视场宽度，以度为单位"

#: loco:606b765229f20946c1545c58
msgid "Width of the field in arcminutes"
msgstr "视场宽度，以角秒为单位"

#: loco:606b765229f20946c1545c59
msgid "Resolution of the field in arcseconds/pixel"
msgstr "视场分辨率，以弧秒/像素为单位"

#: loco:606b765229f20946c1545c5a
msgid "Field size units"
msgstr "视场大小单位"

#: loco:606b765229f20946c1545c5b
msgid "Min field size"
msgstr "最小视场大小"

#: loco:606b765229f20946c1545c5c
msgid "Estimate the lower bound for the width of this field."
msgstr "估计视场宽度的下限"

#: loco:606b765229f20946c1545c5d
msgid "Max field size"
msgstr "最大视场尺寸"

#: loco:606b765229f20946c1545c5e
msgid "Estimate the upper bound for the width of this field."
msgstr "估计视场宽度的上限"

#: loco:606b765229f20946c1545c5f
msgid "Center RA"
msgstr "中心赤经"

#: loco:606b765229f20946c1545c60
msgid "Center RA of the field in degrees, 0.000 to 360.000"
msgstr "视场中心赤经，以度为单位，0.000~360.000°"

#: loco:606b765229f20946c1545c61
msgid "Center dec"
msgstr "中心赤纬"

#: loco:606b765229f20946c1545c62
msgid "Center dec of the field in degrees, -90.000 to +90.000"
msgstr "视场中心赤纬，以度为单位，-90.000~+90.000°"

#: loco:606b765229f20946c1545c63
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: loco:606b765229f20946c1545c64
msgid ""
"Tells the plate-solving engine to look within these many degrees of the "
"given center RA and dec position."
msgstr "告知解析引擎，在指定中心赤经/赤纬多少度的范围内搜索。"

#: loco:606b765229f20946c1545c65
msgid "Small"
msgstr "小"

#: loco:606b765229f20946c1545c66
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: loco:606b765229f20946c1545c67
msgid "Large"
msgstr "大"

#: loco:606b765229f20946c1545c68
msgid "Sample raw frame (max 100 MB)"
msgstr "原始帧样本（最大100 MB）"

#: loco:606b765229f20946c1545c69
msgid ""
"To improve the accuracy of your plate-solution even further, please upload "
"one of the XISF or FITS files from your data set. Such files normally have "
"date and time headers that will allow AstroBin to calculate solar system "
"body ephemerides and find planets and asteroids in your image (provided you "
"also add location information to it).<br/><br/>For maximum accuracy, it's "
"recommended that you use PixInsight's native and open format XISF. Learn "
"more about XISF here:<br/><br/><a href=\"https://pixinsight.com/xisf/\" "
"target=\"_blank\">https://pixinsight.com/xisf/</a><br/><br/> <strong>Please "
"note:</strong> it's very important that the XISF or FITS file you upload is "
"aligned to your processed image, otherwise the object annotations will not "
"match. To improve your chances at a successful accurate plate-solution, "
"calibrate your file the usual way (dark/bias/flats) but do not stretch it."
msgstr ""
"为了进一步提解析精度，请从数据中上传 XISF 或 FITS 文件之一。 此类文件通常具有日期和时间文件头，这些文件头将使 AstroBin "
"能够计算出太阳系星历，并在作品中找到行星和小行星（前提是您还向其中添加了位置信息）。<br/><br/>为了获得最大的准确性，建议您使用 "
"PixInsight 源生、未压缩加密的 XISF。点击这里了解有关 XISF 的更多信息：<br/><br/><a href=\"https:"
"//pixinsight.com/xisf/\" target=\"_blank\">https://pixinsight.com/xisf/</a>"
"<br/><br/> <strong>请注意：</strong> 将您上传的 XISF 或 FITS "
"文件与处理后的作品对齐，是非常重要的，否则标注将不匹配。 为了提高解析成功率，请以常规方式（暗场/偏置/平场）校准文件，但不要拉伸。"

#: loco:606b765229f20946c1545c6a
msgid "Scaled font size"
msgstr "缩放字体大小"

#: loco:606b765229f20946c1545c6b
msgid "Font size of the annotations on your main image page"
msgstr "主作品页面上标注的字体大小"

#: loco:606b765229f20946c1545c6c
msgid "Show equatorial grid"
msgstr "显示赤道网格"

#: loco:606b765229f20946c1545c6d
msgid "Show constellation borders"
msgstr "显示星座边界"

#: loco:606b765229f20946c1545c6e
msgid "Show constellation lines"
msgstr "显示星座连线"

#: loco:606b765229f20946c1545c6f
msgid "Show named stars"
msgstr "显示知名恒星"

#: loco:606b765229f20946c1545c70
msgid "Show Messier objects"
msgstr "显示梅西耶天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c71
msgid "Show NGC and IC objects"
msgstr "显示NGC和IC天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c72
msgid "Show VdB objects"
msgstr "显示VdB天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c73
msgid "Show Sharpless objects"
msgstr "显示Sharpless天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c74
msgid "Show Barnard objects"
msgstr "显示Barnard天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c75
msgid "Show PGC objects"
msgstr "显示PGC天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c76
msgid "Show planets"
msgstr "显示行星"

#: loco:606b765229f20946c1545c77
msgid ""
"Only available if your image at least an acquisition time and an accurate "
"location"
msgstr "仅在您的作品有拍摄日期和准确位置时可用"

#: loco:606b765229f20946c1545c78
msgid "Show asteroids"
msgstr "显示小行星"

#: loco:606b765229f20946c1545c79
msgid "Show GCVS stars"
msgstr "显示GCVS恒星"

#: loco:606b765229f20946c1545c7a
msgid "General Catalog of Variable Stars"
msgstr "变星总目录"

#: loco:606b765229f20946c1545c7b
msgid "Show Tycho-2 catalog"
msgstr "显示Tycho-2目录"

#: loco:606b765229f20946c1545c7c
msgid "Show CGPN objects"
msgstr "显示CGPN天体"

#: loco:606b765229f20946c1545c7d
msgid "Getting plate-solving status, please wait..."
msgstr "正在获取解析状态，请稍后..."

#: loco:606b765229f20946c1545c7e
msgid "Plate-solving starting, please do not leave this page..."
msgstr "解析正在启动，请不要离开此页面..."

#: loco:606b765229f20946c1545c7f
msgid "Advanced plate-solving starting, please do not leave this page..."
msgstr "高级解析正在启动，请不要离开此页面..."

#: loco:606b765229f20946c1545c80
msgid "Plate-solving started. You may leave this page."
msgstr "解析已开始，您可以离开此页面。"

#: loco:606b765229f20946c1545c81
msgid "Advanced plate-solving started. You may leave this page."
msgstr "高级解析已开始，您可以离开此页面。"

#: loco:606b765229f20946c1545c82
msgid "Plate-solving almost ready, please do not leave this page..."
msgstr "解析已即将完成，请不要离开此页面..."

#: loco:606b765229f20946c1545c83
msgid "This image could not be plate-solved."
msgstr "这张作品无法被解析。"

#: loco:606b765229f20946c1545c84
msgid "The advanced plate-solving failed."
msgstr "高级解析失败。"

#: loco:606b765229f20946c1545c85
msgid "This image has been plate-solved. Refresh the page to see new data!"
msgstr "这张作品已完成解析。请刷新页面查看新数据！"

#: loco:606b765229f20946c1545c86
msgid "The advanced plate-solved finished. Refresh the page to see new data!"
msgstr "这张作品已完成高级解析。请刷新页面查看新数据！"

#: loco:606b765229f20946c1545c87
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: loco:606b765229f20946c1545c88
msgid ""
"AstroBin could not plate-solve this image because it was not possible to "
"establish a connection to nova.astrometry.net. Please try again later!"
msgstr "AstroBin 无法解析这张作品，因为无法建立到 nova.astrometry.net 的连接。 请稍后重试！"

#: loco:606b765229f20946c1545c89
msgid ""
"AstroBin could not plate-solve this image because nova.astrometry.net "
"reported an internal server error."
msgstr "AstroBin 无法解析这张作品，因为 nova.astrometry.net 内部服务器错误。"
